唔訓既你 依家做緊咩野？

本晚長駐

Lalala~

冇人呀

We u 9up to 1001

我好似有抑鬱

尼一世人無真正快樂過 你問我呢廿幾年最開心嘅事係咩 我真係答唔出

訓了

有時好辛苦 我好似冇生存落去嘅動力 究竟為咗啲咩 點解我會存在？只係一個廢人

撚完班人唔開心咩

886

上梗黎追post未訓

What post r u chasing

一返到屋企電腦都唔開了
琴晚個post多唔多人

shall we talk

一樣無人

Bb

agger

慘到嘔

今日好少少啦

聽晚就可以夜返少少訓了

食緊雞煲

因為我無唔小心訓著

不帶上嗎

唉,唔知自己做乜
已經一年啦,仲鳩鳩下

鼻敏感

呢排返半日？

Where

？？

威

?

上水

ex,分手後佢已經拍緊第二次拖
我仲鳩鳩下
以為放低左,但一見到佢Post野又快又好諗返以前啲野
我好弱

全日了

港

Bring me

Be a man dun be a pussy

我都想

你知佢post野會trigger到
點解唔del

等男友電話

下次

其實好難

一黎好似好小氣
二黎我有啲唔忍心
初戀,拍左三年幾

等下好了

Cap左圖了

依家好似仲辛苦咁

Fb ig Unfollow咪得
小咩器 定你覺得人地會care

返學第二日已經覺得好吃力

sleep is for the weak

1001 SLEEP

too far...

慘

咩post 都追 由期你D post

我個鼻好塞呀

點解無人理我 我係講真......

YO

通櫃咁通得唔得呀

同意

Me weak lu...

依世都唔洗訓

我都唔開post既

我係咁流鼻水。。。

追你回ge post

唔想比你撚呀

輕鬆1001 la

斬撚左個鼻去

Ching溝女真係好了得...

好 我理下你

得你老母

煩膠唔洗理 死返波台

成個星期加埋都無la...

我今日就1001

我個鼻好痕

咁咁咪會流鼻血囉

撩lo

咁都起碼有一個

第2個post牙？

斬完即刻 會重練 利申試過

邊一個

準備緊 沖緊上去

比d 爭札 reply 快小小

TABASCO 洋葱圈安格斯 + 辣朱古力新地

求教緊金鐘有咩野食

鼻敏感嗰d

有間法國餐廳唔錯
叫cafe de carol

今日3:2 大家睇路
冇心情都你地

大家樂唔要

你床下面果d 白花油呢

FAIRWOOD ?

唔賭

琴日中咗40倍冇人提 好失落 已經成為過街老鼠

唔要
我認真問

OPENRICE 啦

就係唔知邊間好

唔怪得ching個鼻又高又直

最多人果間囉
同邊個食呀

打埋針 又高又直又膠TIM

你話得我老母一個嘛...

101 已完

仲差11倍

......... CHING 風趣到 COW 屎女

Ok :3

就黎110 LA
定啦

跟我買 有28倍

女朋友

無事前飛講西咩 得罪講句依d是但一個有賭既ching都堅抽過你-.-

食乜重要咩

又串我食屎咁話...

咪撚同過街老鼠講野啦 煩過閪

第一次請佢食飯

牛屎都無得你食
食靚女D 屎

有幾層樓收緊租啦 不賭了

岩岩拍呀 現加先第一次

教緊佢賭呀

無大志

係呀

教閪咩 一日開幾十個POST 精神病人咁

咁介紹未姐

是撚但啦 有冇錢呀
有貴咪食貴囉

介紹左 睇PM

有張500蚊紙

要多幾層有咩用 交多d稅？

岩岩比隻貓SM完

又係依d.... 有無d唔好咁港女

扑咗未？佢係處？

Sm埋我得無

心淡

500 是鳩但啦
搵間靜小小咪得

ching ho ball
都唔明賭黎做咩

Why

食住先啦
咁高要求 過多幾年西都無得你屌

誠意推薦 cafe dá carol

利撚走數

咩事

5舊是但去食outback啦

Café de Carol 先啱

我毒能來 唔要求咁高...

又話覆我幾時食飯
食屎啦

左 唔係

你幾時得 唔記得左 SOR

咁咪臭閪LO 有閪比你屌都咁高要求

兄弟

唉無辦法啦 佢俾人呃

好提議喎

唔洗太執著係處唔係處

下星期二三四👌
呢個星期唔得啦

就果幾日啦 你睇下邊日再話我知

所以其實我而家覺得冇乜野

扑野早過食飯 痴線

召喚潮文😂😂

真愛點會計較呢D

.... 唔要臭既都叫高要求牙 ？

好正常喎

咁都有得信

下... 唔係基本架咩...
性愛都有得講
有性先有愛

抽插過百幾次又話你知咩

覺得我真係挑戰緊自己

唔要臭渣話.... 得!
CHECK PM 呢個香閪黎

咁的確係既 唔是好多手就得

我個三日都ok

返學 EASY LA
唔返咪走堂

我唔係依個年代的人

你是但選一日啦 我平日OK

酸啦

Send返我去明朝得無呀

四？
On9wai好似個日ok

超時空男神

咁又唔洗咁既樣呀 連個鼻都無

ｆｏｌｌｏｗ ｙｏｕｒ ｄｅｃｉｓｉｏｎ

點走呀

。。。咁高要求抵你處男

No on9 la-.-

唔返學咪走
使唔使教

。。。喂講還講唔好人身攻擊

過多100年可能有時光機 你未死咪返去

事實.................

點唔返學呀咁

咁我搵腳

準備瞓

Lets 9up

聽日就死la...攬埋你一齊tim ar....咁串...

FANS

KK

直頭人生攻擊添了

早d sleep la bb

Me 2 886

夠打埋黎

呀

你人生就是成功

你好野 我吹雞

好成功咁失敗左

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

失敗到渣林寶

佢搵左你未

其實上面果句真係9up
要訓了
聽日6半起身先

NOT YET MAY BE TMR FIND ME
好想試下個食堂

希望ching 搵到好同事

鬼唔知處好
但係佢真係好女仔黎
見過佢咁多次 check過咁多次都冇同其他男仔有任何交流
其實我地拍左1年拖
不過因為種種理由唔可以一齊出來食飯
依家有機會 咪請佢食貴d囉

我做緊咩關你鬼事

應該係
聽日佢搵左你我先話你知有咩詳細野要do啦

全部都係it9🤤

要啦

十卜手足

今晚好得閒

詳細野 好難架
不安

Ching用依隻顏色有咩意思

依度邊個負責人

全部都係c9 到時s4

呢耶真心on9 一定有 只係佢del咗 sth like that

有咩搞

自動綠左 唔知點解

唔係
都係注意下d on9野
好撚易做
但可能好撚悶

牙joe

no problem find you tmw

草泥馬

好似有另一台新同事一齊簽約
希望差唔多年紀🤤

無綠囉屌你老母

識喎

我真係見到綠左

孖寶都無得我揸 星期四先有機

識咪吹雞囉

想知咩原因

買黎做咩
又無女

Gc到...

屌你老母 你自己幫我綠架

認真 佢真係無綠我
佢真係好專一

家庭問題

Ching做咩瘋狂笑9我

得
加油

事實 唔係笑
買黎做咩

多謝

諗唔明點解可以扑到野但食唔到飯

自己同自己玩囉

，訓左個晏教有點精神

說來話長
唔方便講呢

Work牙
是咪有性趣

執柒左去啦

仲有冇諗EX

Long d 牙？

世界盃外圍賽 － 卡塔爾 1:2 中國 中國反勝但出局

中國隊上半場多次失誤但仍不失球，下半開始不久就失一球，之後中國隊肖智追平，但鄭智紅牌出場，但中國隊沒有放棄，完場前武磊入球反超2:1, 但仍以12分出局，緣盡2018世界盃！

我又返來了

The Time Goes On

鄭智紅牌應該有40倍

推撚到230 先返黎 1001 先返黎呀笨

哭了....

垃圾樓豬 見到就嬲

我指開POST 位樓豬 開完POST 走人 點1001

沖涼呀

乖啦

涼都好沖 呀叔幾十年無沖

乖你老_

Okay I win

無哂人 係咪訓得

但真係好想知 真係諗唔明
不論係屋企定時鐘開房 都唔會話食唔到飯掛

好臭囉臭叔

Yesyes what work

你off?

係咪想迫死我

()

有條片講話 個呀婆係高原生活幾年無沖涼
CHECK 返個身係無細菌唔臭

汁男

多過柒黑啦

off duty

吹大啲無菌

Ching好球

Me ok好9沒打j了

我琴晚中咗40倍冇人吹奏咋

50 蚊射一次 仲要十獲 ...

唔撚係掛 冇沖半日都覺臭

屌你老母好撚煩呀 廢閪

高原地方 長期好凍

咁快

屌到你老母反皮呀 都冇迫過人買

凍所以冇乜細菌生長到

some reason due to ...

咁點同香港比

但人就生長到

好似識D 野 利申 BIO 撚

on9連登

有錢

我住雪房架
長期凍肉倉開工

關咩事

豬肉切割員

聽人講 唔係人做

放個表情點回應呀大佬

我唔是bio撚

我接受到..

是咪要收皮了

ys 301 算係咁

成隻豬抬超

U say 1001 wor

早

我要女呀

Hello

想下好啦

Hi

唔好沉住

我都想呀 單身真係好唔慣

推番上去囉

我習慣曬

屌你

無人？

我是人

我

又訓唔著
聽日返工
屌

星期五開學

D女仔成日話我口花花 唔似認真

巴打應該幾靚仔

兩個月 仲未慣

開學好，可以識下女

我就是女